GH60 機械鍵盤組裝 DIY “Zealio 紫軸 + 鋁殼”（圖多慎入）

由於時間關係（誤）⋯⋯

工具、材料：

軸體（Zealios tactile 67g & 78g ) x61+
PCB 衛星軸（四組 2x + 一組 6.25x）
辣雞、錫線、Cut 鉗、螺絲批、潤滑油脂、去焊錫松脂嘅 Cleaner
他錶、吸錫泵同膠紙係備用

雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮添⋯⋯
GH60 PCB、定位板（今次用碳纖）、外殼

開工：

先裝衛星軸

加神油，裝平衡桿

定位板對位放上去，裝幾粒軸 hold 住位置

焊接點，再陸續裝其他軸，個人習慣二分法每次空位中間裝一兩粒軸然後焊接，咁做軸同板受力平均啲

殼底裝上負重 Plate，之後裝上焊好嘅鍵盤內膽，螺絲先不上緊，放正對齊位然後對邊續口上緊

搞掂飲杯茶，然後繼上鍵帽：
[img][/img]

多謝收看並多多指教

Ching ho ball

太多Lube，耐左Stabilizer 會變到好鈍。
Lube其實落好少好薄就夠，特別係Grease Lube。

係咪淨係落個個位就夠

下次注意噃

靚殼靚軸靚板

少少問題：PCB反而係最大路嘅GH60?

洗唔洗咁pro
防靜電氈

主要想試 Zealios 配碳纖嘅效果，GH60 淘宝方便直接，有打算訂 Gonskeyboard 不過仲未搞清如何入手

個 Setup 唔係專裝鍵盤，本身有砌其他手作仔自娛

Pcb 都ok，gons 太耐先ship。

睇用乜lube，grease 就只落條wire 同wire 位。
Premix lube 就可以上埋slider

知唔知 Techkeys 嗰塊 GH60 ver.C 掂唔掂，啲 SMD 同焊接是唔是正？

全部料幾錢?

都唔識著燈既ching 辣殺雞博

唔知。
PCB 多數都係gon, winkeyless。
部分kit 會用leeku 。
Winkeyless 一定無死，gh d gb 多數用佢，一係就係custom 版winkeyless

唔知近排Gon 齋買parts出貨會唔會快啲，等佢砌就真係下世先出貨

況且Gon GUI 2層fn 唔夠用
WKL 都有3層

Winkeyless 有樣好，佢嘅pcb 好易改hot swap.
B.Face 一定改到

係呀，焊幾粒 LED 仲要令佢著喎，嘩要高技術先做到㗎，我都想整到，等我可以好似小學雞對著閃燈波鞋响度自 high

小學雞路過

材料光棍節訂落約千一蚊到，另加 Zealios switch 三百幾未連 shipping

Ching 無意冒犯你，我自己砌嘢自己玩，一心想有建設性嘅彼此交流，比人鬼鬼祟祟指點覺得好幼稚囉。

我明嘅，由得佢自己亂諗啦唔使咁上心

如果想㩒page up ,page down點㩒?

發唔發光都係雞博姐

跟 Pok3r layout